任天堂可恥，Ban左Mario食雞fan game後，幾年後再出官方版Mario食雞

Mario Royale Fan Game

維基：

Mario 35

玩食雞成個mon得自己一個單機

無計 任記有版權 咁佢真係可以封你

連登係任豚基地
唔會有人屌任地獄

手制壞都當自己唔好彩 走去買多對算